行落路軌，往大圍方向走

路軌有車行 只係唔停站

有人入左去就會停駛

NOW見到有人頂住尾班車

你死全家先

五毛狗又出黎爭曝光